你宜家揸緊架車行咗幾多公里？

利申十二萬km

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

一光年==

156xxx

2年幾前買返嚟88000

138xx 架車今天1 月尾落地

嘩，係咪貨車？

996xx
年頭買番黎87xxx

5200公里 單車黎

你點計的

廿六萬

355

岩岩到7萬，08車

2年半 6萬km

14xx

9萬幾

143XX

一千零

少兩個0?

21萬幾
0字牌簿

嘩，巴打應該好鍾意架車

242000

新車落地

76xxx

唔信既8萬

小弟見識少 咩新車嚟 個錶板設計好似時光倒流咁

唔知呀，不過得一千零，除非已經過咗一百萬km

實情係我對車要求好低識行就算

咁肯揸到21萬幾都算係咁啦

18萬幾

坐入掃把佬，發現朱羅記時代

26xxxx 0首110

痴線

2011年車 擺多過揸

12萬

128000

8萬。
2012年車

落地三星期

32xxxx

02年6首車

Fiesta

萬事得？

m2

識貨

06車，八萬幾九萬

Nissan sunny N16 2000出廠 187,XXX公里

17年10月車

Sunny仔都可以捱咁耐

我都係落地3星期

係sunny先可以捱到咁耐

B13

掃把佬？

2年前買 21xxx, 今日啱啱過左2萬6

係呀

四十二萬km點做到

等睇巴士佬影

想睇五座的士多啲

想睇駕院公廁

無野好睇，去到999999要換錶

有無五座金豐

30KM，電視台滑板車黎

十手車

的士佬應該冇咁得閒

11萬幾
買返黎9萬7

0首 上月劏左